十卜肥婆icon全面取代舊高登icon

支持去高登化
希望下一次更新係取消原有高登icon

屌你 ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

十卜Ching👍🏻

要增加拉登獨特性
脫甩高登味

如果去高登化係無左你就好啦